今日係1/3/2020 如無意外 呢個會係連登最後一個微辣post

見住娛台時事台3日唔埋2日就有屌微辣po/肥蛙po
我想問呢d關香港抗爭咩事？
所以呢個po之後再見到呢d分化狗 ban得
去狙擊番KOL 100 做d有意義嘅野啦

我知呢d野喺度講 一定比你地班盲撚屌 所以我依家講到明 唔係必要 我都唔撚覆 不過對住你地班分化盲撚 我對連登一早就心死

2020年3月1日 今日係抗爭嘅第266日

23條就殺到 仲搞d樹敵野

Push

連登仔同小粉紅一樣
唔撐表態自己=藍
全世界都俾佢地割哂蓆

我唔撚想再見到咁嘅低質分化post
再有呢d po唔該send呢個post去comment屌柒班分化狗

重點係表左態都扮睇唔到
所以一直都話連登仔都係非黑即白架啦 全世界都要同香港人一齊抗爭

連登仔：綠店？即係呢八個月都瞓撚左 即係裝修得

睇來我聽日要出下post屌鳩我樓下間餐廳唔表態

比真心膠：我曲緊

不推文

呢個post仲不推？比多d人睇到ban d網軍呀

#2都負評 好撚野呀連登仔

睇嘅 根本改變唔到唔睇嘅
唔睇嘅 根本改變唔到睇嘅

澳門人 佢地黃定藍重要？對抗爭有冇幫助？

結論：冇討論價值 見到引戰post ban就啱

KOL 100 香港野都未搞掂啦
班垃圾咪淨係可以喺連登做下網軍 同對面海玩下分化 扮睇唔到我呢個po第一張相咁囉

行動野我睇tg channel算 連登早喺6月已經開始收皮 亦一早將時事台甩星

小粉紅s即刻收哂皮

有3個只係夠膽負評 更有人#2負評 支持23條

呢個6月已經話人奶共
但不斷出微辣post引戰
我都唔想好似捉鬼咁捉
但用Tina同童童比
可想而知係乜啦

所以咪對連登心已死
最大分化平台

對家擺網軍諗住搞掂黃圈
而且微辣po真係太氾濫 真係2日1個po
重要吸引到人入去推po
用呢d時間出去推下其他有用po好過啦
佢地黃定藍關香港場運動咩事

肥蛙又係 開到5個定6個post 人地咪又係繼續畫畫？
仲要質疑人地夠唔夠黃
連登仔真係覺得黃係大多數就可以周圍割？

兒登仔係咁 乜撚都盲反

上連登 勿認真！成班小學生搞壞左個台

打手你推夠微辣d post未呀？你好撚煩呀

Sorry 呢個會係連登最後一個微辣post

快撚d叫連狗bam我啦

2/3/2020

1/3/2020
有2個po講微辣
有一個以誤導標題引戰

01:23
暫時未見有任何po關於微辣

補
微辣是黃架 唔好再問啦

裝條撚咩
玩得裝修嘅手足點會喺連登講嘢
得連登仔喺連登鳩叫點點點咋嘛
出到去wfc連登仔意見

1034
暫時未見有任何po關於微辣

我知前線唔會睇睇壞腦嘅連登
我鳩噏姐
但有心搞鳩爛場運動嘅連登仔專吹風玩分化
對家一定有放人入連登出post
微辣 2日1post
肥蛙爆左5個post 仲研究人地係咪唔夠黃

PR 又block一件

隨便 你班盲撚繼續做叻狗

喂 香港同事 852
記得遇到乜野事
最緊要係堅持

喂 香港同事 852
記住遇到乜野事
最緊要係堅持

比埋建議 將佢地歸入綠channel 無討論價值 以後唔係有咩重要野 或者真係有證據證明佢地明顯投共 放棄香港市場 先至再出post關於微辣

現階段大部份未有明顯投共 而所謂嘅六毫子同藍artist影相（佢喺澳門勢力大 識人多好合理）、同tvb拍野、拍家有囍事 全部都係以前嘅事 反而依家佢地踩住條23條條線撐黃

你班垃圾叻狗都仲係覺得我係pr
我係pr嘅話我更加想你地討論多d啦

我屌撚曬所有有入肥蛙post嘅人推爆幾個post
人地就算真係有抄襲成份
1）冇必要喺度屌 屌完人地依家咪又係繼續畫？
2）香港人乜撚都未爭取到 你同我依家去屌一個黃 去質疑人地夠唔夠黃？
3）成場運動完左先清算唔撚得？

又唔見你班連登仔推爆幾個黑警濫捕post/行動post？
屌爆自己人就最叻

2/3/2020 11:22
3個負評 原來連登仔咁中意23條

擴大黃圈 又係口號
連登仔門檻真係高

歸類綠 無討論價值 中意睇就睇 唔中意睇就唔睇都唔撚得
係都要搵證據證明人地奶共 所以要反

連登仔真係好噁心

上年4月前 773人like puinam
人地近呢半年多job左就反人
合乎連登逢紅必反定理

推

2/3/2020
11:45
暫時未見有微辣post

樓主我錯了
原來黃店老闆被刀手斬係我地「和你影」造成

筲箕灣黃店老闆被刀手斬傷！！！

我有用東江水
我以後唔反共啦

你喺微辣度做？定係死忠？

你當我係乜都好啦
我有屌埋推肥蛙post班分化撚 有乜理由出5個post黎屌 但佢都係仲畫緊畫 乜柒都冇用？咁叫做實事定係做分化定係私怨？

咁事實呢d post真係氾濫左 成班又要做叻狗 之前d post我第一頁已經貼左支那人狙擊微辣嘅圖
說好的支那反 我地就撐？

唔係要你地接受佢地係黃要追捧佢地
咪當佢地係綠 無討論價值 唔洗每2日就出1個post就搞鳩人囉 更何況澳門人 出唔出聲關香港乜事？